有冇人鍾意食祥興記生煎包？

輕輕一咬，湯汁湧出
底脆皮薄，內質鮮甜
外皮軟熟，包底夠脆
湯汁豐盛，一試難忘
一個字：冇得彈

係邊架 未食過 你講到好撚正咁

圖呢

旺角，荃灣都有

肚到

毒步嘔出黎比我試下

正
不過貴

要睇手神

係
對上一次食$32 4隻

樓主係咪準備每日貼祥興記個menu出嚟？

尖沙咀都有間
不過如果再抵食啲就好

一定要新鮮煎起
唔係浸住響油真係狗也不屌

係我喺香港食到最接近上海既生煎包
不過真係好撚貴

唔係印度仔

下午茶唔貴wor

中非打

無起初在荃灣開業時咁好食

Thx有圖支持

垃圾黎喔 最近一次食又乾又鞋

一咬爆汁

好餓

Agree, 食第一次覺得好正

食左三四次後就冇乜意欲再買 食串魚蛋好過

5年前遇然試到
之後做左fans